鈣鈦礦型油墨沉積在玻璃或塑料上，可以在金屬、鹵化物和有機離子組成的頭髮寬度的百分之一左右形成極薄的薄膜。新太陽能和照明技術如何推動可再生能源轉型| Sam Stranks | 2020年9月3日|奇點中心
Yamagishi和他的同事們提出，一個大約是一角硬幣寬度兩倍厚的殖民地可以在太空中生存長達八年。細菌群可以在行星間傳播生命| Paola Rosa Aquino | 2020年8月27日|科普
這款洗碗機只有一臺21英寸寬的小電視那麼大，它可以很容易地連接到廚房的水龍頭上。幾乎適合任何廚房的小型洗碗機| PopSci商業團隊| 2020年8月25日|科普
與長骨生長非常相似，骨盆寬度主要由雌激素水平決定。男性是較高的性別。原因可能是雌激素，而不是為配偶而戰|克里斯蒂·威爾科克斯| 2020年6月8日|廣達雜誌
人體頭髮寬度的細小通道收集汗液。汗液技術提醒運動員何時補液——以及“西爾克·施密特（Silke Schmidt）| 2020年5月21日|學生科學新聞”
三角形的每一邊寬五英里，深一英尺，長近307英里。2013年度最佳小說是……|納撒尼爾·裡奇| 2013年12月30日|每日野獸
我們中的一些人把它填得更寬，而不是更長，所以我總是在公雞周圍戴上戒指。避孕套不性感。這就是色情明星如何修復它們的|極光雪| 2013年11月30日|每日野獸
兩條厚厚的棕櫚樹幹橫亙在它的寬度上，它的混凝土砌塊牆已經倒塌到地面上。颱風海燕：菲律賓村莊失去了它的男人|電訊報| 2013年11月17日|每日野獸
場合越隆重，環裙的寬度就越大。在巴黎，裝飾藝術博物館（Musée des Arts Décoratifs）的內衣歷史回顧——莎拉·莫羅茲（Sarah Moroz）2013年7月5日《每日野獸》（DAILY BEAST）
周圍街道的寬度使巴克萊中心能夠像外星人一樣輕鬆地站立起來。關於巴克萊中心的6條最佳引語|威廉·奧康納| 2013年5月16日|每日野獸
大約三點鐘，據我所知，我們在一條大約兩百碼寬的樹木繁茂的小河底部下潛。原金|伯特蘭·W·辛克萊
直到1842年，皇家酒店馬廄的一部分被拆除後，它才成為現在的寬度。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
小脈，寬度很少超過半英寸，纖維不易分離。石棉|羅伯特·H·瓊斯
女孩右邊的男人似乎在佔有慾上與她重疊，這可以從他的肩膀寬度來解釋。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
她發現自己坐在一個大轎車裡，整個船尾都是大哈貝耶號的。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯